食完杯麵飲埋d湯定開包野飲唔健康d

d湯好正但唔係隻隻解渴

巴打想40歲前個腎拉柴？

直接啪濃湯寶啦

不嬲用來夾麵包食

當糖咁嚼

細個會撈飯

不如買個飯團加湯